20200818 我愛中島健人

早晨

點解可以咁可愛

係都我去啦

Btw 呢排成日睇到hi-chew 個廣告，google 完原來係你既仔仔 首歌好洗腦

好靚仔

係咪hi-crew ドウゾ hi-crew ドウゾ果個

是張相我幫佢地影

係啊 賣得好行下 已經識唱了

我買唔到佢地款糖賣曬了